В данном репозитории можно найти две папки
    1) SVN
В нем лежит код для С++ и Go. Для Go есть только набросок проекта. В C++ - полноценный, с тестами. Т.к. этот проект я писал до прохождения курсов по поясам от Яндекса, и когда С++ - был скорее второстепенным языком, то никаких интеллектуальных указателей, ни идиомы RAII, ни универсальных ссылок и всего того, что дают новые стандарты языка - нет.
Цель задачи - отслеживать историю изменений файловой системы. Вводится path(@путь_до_файла_или_папки, @интервал_ревизий_в_паттерне"число:число"_либо"число"), и на выходе получаем список ревизий, которые можно отследить в файле с ревизиями
    2) task_bot
Код написан на Go.
Управление происходит через текстовый интерфейс:

    /tasks
    /new XXX YYY ZZZ - создаёт новую задачу
    /assign_$ID - делаеть пользователя исполнителем задачи
    /unassign_$ID - снимает задачу с текущего исполнителя
    /resolve_$ID - выполняет задачу, удаляет её из списка
    /my - показывает задачи, которые назначены на меня
    /owner - показывает задачи которые были созданы мной

Бот размещен на Heroku, и его можно найти в телеге по  task_dp_bot 